// GameViewController
"It's a draw" = "平局";
"%@ is the winner!" = "%@贏了!";
"OK" = "確定";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Confirm" = "確認";
"Do you really want to quit?" = "你確定要退出嗎？";
"Do you really want to restart?" = "你真的要重新開始嗎？";

// MainMenuController
"START" = "開始";
"HELP" = "幫助";
"JOIN" = "加入遊戲";
"HOST" = "開始多人";

// PlayerCountSelectorVC
"BACK" = "返回";
"START GAME" = "開始遊戲";
"Unlock All Maps" = "解鎖所有地圖";
"Loading..." = "正在加載...";
"Cancel" = "取消";
"This map is locked!" = "被鎖住了！";
"Do you want to unlock all locked maps?" = "要解鎖所有地圖嗎？";
"Unlock All Maps for %@" = "用 %@ 解鎖所有地圖";
"Purchases are disabled on this device!" = "這個裝置上的購買功能已被停用！";
"Restore Purchase" = "恢復購買";
"Do you want to unlock all locked maps for %@?" = "要用 %@ 解鎖所有地圖嗎？";
"Unable to get product information. Please check your Internet connection." = "無法獲取商品信息，請檢查你的網絡連接。";
"Oops!" = "糟糕！";
"You have not purcheased this yet, so you cannot restore this purchase!" = "無法恢復購買！你還沒有購買過這個商品！";
"Success!" = "成功！";
"All maps are now unlocked!" = "所有地圖已被解鎖！";
"Unable to purchase. Please check your Internet connection." = "無法購買，請檢查你的網絡連接。";

// HostViewController
"Nearby devices that are willing to join a game is shown below. Tap on a device to connect it to the game." = "附近願意加入遊戲的裝置會被顯示在下面，點擊以把該裝置加入遊戲。";
"Connected" = "已連接";
"Connecting..." = "連接中...";
"Unable to connect" = "無法連接";
"Too many players!" = "太多人了！";
"You can only connect at most 3 players to the game." = "最多把三人加入遊戲！";
"MAPS" = "地圖";

